出面打緊仗, 返到嚟又見到連登又同國難嘈...

其實大家係唔係唔識咩叫冷處理？
係呀, 佢加價呀又唔開鋪呀
係呀, 佢做生意唔係一定要平賣畀你嫁

我想問嘈撚完未？
嘈唔撚完嫁屌你老母
今日都未完就嘈嘈嘈
尋日互屌仲未屌夠？
今日又拉咗百幾人喇最少
無國難係唔係唔可以上網買落嚟再自己拎畀前線？
係呀上網買好耐都未到呀
屌你今日唔買, 下世都唔會到呀
仲有
聽晚集會做好文宣叫咗人未？
下星期啲行動點？
又話一個星期做文宣？
係咪畀你屌贏就會支爆呀？
係咪畀你屌贏就唔會有手足失蹤唔會有手足死呀？
係呀, 我係好撚嬲呀
嬲你地成日互屌呀
佢唔賣, 唔開鋪你地第一時間係搵下有咩方法幫到前線補給呀
你地互屌緊既時候, 前線食緊棍食緊煙食緊子彈呀
醒下啦屌

識唱美國國歌未呀？

好多分化假人

推

721 831 101

聽日支美國國旗準備好未？

仲有手足提過舉德州旗, 跟定唔跟

我唔撚理分唔分化, 你唔同佢嘈, 佢無得好嘈(講緊分化撚)
你要做既只係同人講佢係疑似分化撚
而唔係同佢罵戰
希望大家可以做到
tag 完佢就冷待佢

冷處理?而家腦細區選要界岑子杰票係唔係唔出得聲先

出面食撚緊子彈食撚緊煙
手足被失蹤被性侵
我自己覺得手足緊急過區選

根本有班友係連登到單機緊搞到亂撚哂龍

手足拉完之後有冇人幫過手足

係呀, 要玩區選呀
但手足會唔會緊急過區選
唔係話唔可以講
但邊個緊急啲

善用起底功能
Block

我意思唔係block你 係block條分化撚

有呀, 被捕人士關注組
星火, 義務律師
仲有好多唔同大大細細既tg group
好多人默默地做緊好多野
搵工, 食飯, 心理支援, 光時百貨

我想講唔好再只係focus 係國難乜乜乜國難點點點
唔鐘意佢, 搵方法去抗衡
包括自組group 去買gear 畀前線
唔係剩係上網屌佢乜乜乜
然後佢又屌我乜乜乜

你都識講大家出哂去，剩底係度啲人咪一係五毛，狗，一係對運動冇乜貢獻嘅人，呢到滲透得好勁，唔好咁上心

真係好灰心

其實我尋日已經想講, 尋晚開始已經互屌
然後行動檢討戰術post 食撚曬屎
真係火都嚟, 老豆搵仔都話佢地絕對歡迎有同路人一齊做佢做緊咩野
出面亂到痴線, 連登又亂到痴線...

同意樓主
有其他更加重要既野去講

不分化
出去推行動post啦

但灰還灰, 我聽日都係會照出
之後都係會照出
一日仲有手足出去, 我都會出
直到我地到贏為止

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

佢搞分化又點計

德州旗個樣係咁的

成班鬼沖曬出黎覆ＰＯＳＴ真係何其狀觀

樓主 明明係國難同連登仔嘈喎

冷處理, 你有無見過班狗會大大聲出嚟屌自己人？
你有無見過班高官大大聲屌班狗？
你唔鐘意畀佢威脅, 咁搵方法搵gear 畀前線
抗衡佢, 你就唔會畀佢要脅到

其實對港共對中共個心態係一樣
講定先唔係話國難同中共港共係一樣
只係心態上有類似既位

唔好block呀，唔係點屌條分化撚呀手足

區選唔比眼前一齊少

冷處理,
佢點做, 你點屌佢都係會咁做
你點屌, 佢係唔開鋪就唔開鋪
第一時間要做既係搵方法抗衡, 自己搵班fd 夾錢買gear 返香港
而唔係一齊開post 互屌, 邊邊贏最後都係一齊輸

區選係其中一條戰線
但對我嚟講, 手足優先於一切

呢幾日有幾位美國議員到港
麻煩各位聽日到場

一位美國德州朋友就NBA火箭隊事件對香港嘅建議

德州個post

Block左可以click開睇
至少入左名單 廢事唔記得

見到熱門開始多聽日集會post 了
多謝手足聽我發脾氣
見字麻煩去推返集會post

唔該曬
辛苦曬

巴打
你要明白分化假account活躍人數已經多到同正常account差唔多五五波

因為佢地係全職做呢嘢
我地係得閒先開post回post

所以你見到分化嗰班人係每一個分化post都會入去推
差唔多24/7咁推

不過我支持你嘅講法

不分化!不割蓆!

呢個知名三毛嚟
樓主block咗佢先
唔洗認真覆佢

其實都證明獨立思考幾重要
但可能慢慢唔可以再倚賴連登

多謝你提醒
但我自己主張唔block 人
認真地討論其實有時係一個方法
去突顯佢既謬誤(其實有啲只係個人取向, 無得好嘈)
始終我覺得, 有腦唔洗做五毛
而佢地最鍾意就同你罵戰, 人身攻擊又快又唔洗用腦

你可以block一層等自己alert咗先
唔洗完全封鎖
如果唔係佢地轉個名你又唔認得

我block完佢地都會出聲屌佢

感謝

呢個係我應對三毛嘅方法

當你block落一堆就會發現d分化風向post嚟嚟去去都係嗰五六十人推

中共慣用技倆
連登真係好多五毛

雲海有講過共產黨個隻滲透係

你以為正常人係佔大多數
滲透嘅只係少數

點知原來一個組織正常人只係少數
滲透入嚟做活躍成員嘅原來先係大多數

我覺連登已經接近呢個邊緣
同埋再加上滲透嘅人係全天候做嘢

唔似我地正常人咁係會返工休息同埋出去發夢

所以即使佢地人數少
但活躍時間可能差唔多甚至多過我地

因為佢地瘋狂出post同reply唔洗用腦諗嘢
上頭諗咗風向
佢地就照做

啱丫...推